can子跪拜區

預言家

曼聯！！！

冠軍！！！

冠軍！

死番高登啦呢條廢尻

can can子子

咩係高登

佢冇高登acc

佢幫你地曼聯燈贏都反

算啦 ， 我唔計較咁多